冇人講 3383 雅居樂集團？

升下升下又唔覺有升咁

1個月低位6.99，而家差不多$9.5

有咩慘過全線升緊，呢隻撚屌就跌